[назад](/doc/)

## constants

##### Среда выполнения
* ENV_CLIENT - если у приложения выставлен данный флаг на клиенте 
  запускается обработка кликов по ссылкам, и на каждый урл (включая 
  первый загрузившийся) отправляются запросы из контроллера
* ENV_SERVER - если у приложения выставлен данный флаг, обработка 
  ссылок на клиенте не происходит, запросы не отправляются
* ENV_ISOMORPHIC - при изоморфном подходе, обрабатываются клики по 
  ссылкам, запросы отправляются только после первого перехода по ссылке

Получить актуальное состояние и установить:
```javascript
App.property('env');
App.property('env', constants.ISOMORPHIC);
```


##### Пространство выполнения
* SPACE_CLIENT - скрипт выполняется в браузере
* SPACE_SERVER - скрипт выполняется на сервере

Получить актуальное состояние и установить:
```javascript
App.property('space');
App.property('space', constants.SPACE_CLIENT);
```
>>>
Изменять свойство в App, не рекомендуется, может привести к 
неправильной обработке запросов и рендеринга странц 
>>>


##### Статусы ответа от сервера
* REQUEST_CODE_SUCCESS - страница найдена
* REQUEST_CODE_NOT_FOUND - страница не найдена

Можно получить в событиях: `page_ready` и `page_error`